【震驚】原來secret全烋星半年前既今日出過張單曲

發覺佢原來唱歌都仲係幾勁
我就當係父親節禮物咁送俾各位父親(＾3＾♪

著咗衫唔認得佢

呢條女好q正

佢自己開左公司丫嘛

咁呢(´⊙ω⊙`)

Youtube回帶返我先知◉‿◉

大到...

Show me boobs

ok正…

呢條女好撚正，
好撚

😅

記憶返晒嚟

係都要改到個名鬼五馬六
孝盛咪孝盛

咁全烋星先係正名
叫開孝盛順口啲咁解
同允兒正名係潤娥一樣
都係繼續叫允兒

以前首good-night kiss 可日日J

係 但無人跟叫正名 正嚟做咩

佢個波超正